[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4310)

開定 佢開就過返去

Slow

1:3?

1-3

炸

gel澳洲

有冇人買狼角

all in 李

屌你老母泰

手球?

13
搞掂

仆街 連2.5/3 都全格咩事

呢下又算埋手球

1c完

英超11點邊場角大冇得輸

No goal

秦國

=.=痴撚線...咁都手球?

屌 炸

準備2:2

1:3 唔使叫啦24

炸完對家入！

下盤差d連輸半都攞唔返

呢球都炸
CLS

2.5

明黑鳩你
VAR都唔駛聽
頭先入個球反而仲扮野要聽

Ac 半0全3？

VAR都唔睇下...

一早講左中伏 無人聽

做波做到好過份

半0全0

愛字頭同狼狗好吸引

好彩平半
半一一定屌柒佢

諾域治盤

咪贏緊仲想點

我一路都睇好澳假但條仆街fg唔到

輸左5萬,銀行得番$1000 點算

上樓注？

盤？

2.5都開唔到

拎多5萬出嚟賭

買件新衫 著得靚仔啲 落基bar賣屎忽

去借錢 再去馬會入錢

愛字頭應該主勝好少少
狼就盤
但又唔知會唔會正路

泰仔第2球會點入呢

12碼定黑哨呢

我岩!

Breaking news

問人借20萬
all in 搞掂

泰國咪入啊 贏半變輸半

FF小陣

Norwich 冇出pukki
撚識入波咩
All in 曼聯啦屌

真飛

李城1.73-》1.88

輸

Mu 主 主

李城主其他

支持

踢成場波得1隻角

曼聯角大

攞積蓄同奬學金all in A米
然後乞食

Cls

NORWICH X HULL CITY

3.5s無壓力

6.5

1角超人

愛華等水入2.5

中哂就頭10抽1 200

同路

留

Lm

1000頂到下月出糧算
5萬好小事

有

lm

我

一敏場西杯半0全3

祝贏

正仆街黎

Ok

今晚D波真係會輸死人果種黎..

泰絕殺頭十抽一100

AC!!!!!!

ac都識入

上場

A米易到！！！

1角比你媽媽賭啦

AC MILAN GOALLLLLL

1

車3c

話撚咗反底

有冇人覺得車仔會輸

3分鐘3c 想gel了

車狗都爆角點賭

Preston jump

垃圾車己經3C
GEL得

泰2:2未

李斯特城

會贏1球，同49000一樣

車落到降盤低水

車仔次次主場 我都買對家

我屌 ban not my love team anymore

利物浦係咪all in得

Ac和客goal

靚skip普雷

英超冠軍,只信我猁

真!

ac goalll

Gel

笑撚4 又話買

Cls u23 90mins 1c

卡里dup撚曬

今場daddy講明泊大巴 諗緊買唔買

李城神救

Me bought jump tgt

统計一下 泰仔角死幾撚多人

賽前見到d水轉左話左skip la

紐狗下盤搞掂

我係

goalll 卡數

都唔係踢波

認真 有人買卡里？

屌你狼狗吖

仲要兩野

3.5我都心動左好彩冇買到

Olyroos

澳洲玩野

仆街

大岩

想問2020仲會唔會有人買獌？

澳洲仔門前空哂都入唔到

又可以買反杯

中呢條頭五抽一 派300

泰仔仆街

2.5b都開唔到

狼讓一球低水笑到仆街

Q

李城今場要還債 上場炒太多

Ac派膠快

安76既愛字頭 4連勝盤

今日買咩中咩 想知點輸

應該細

瞓咗冇睇巴林果然下盤

唔係輸咗比利咩

上場先輸完利喎

222222222222222

車4c

Ac ng入唔入得過

-2

咁都有３Ｃ！！！！！！！！！！！

3333333333333333

3333

我紐goal

刷咁快 on9

A米no goal ?

奇蹟呀

有冇手足球探short左

笑撚左２。５Ｂ 咁都中

修咸都唔買 要驗腦

2.5b 咁都有

西波咪玩啦

睇球探 猁寫讓1.5

點贏呀李斯.....比人禁屌緊

屌你老母無補飛想死

咁都3角

2.5B咁都有錢收
笑4
易到

真唔吹完場開埋

買2.5角大真係笑左

陳國邦打救

防反

呢個球證好球證
比角開埋 屌你老母

3.5s高水 GEL

去垃圾桶執返張飛先

同琴晚雷恩一樣
90分鐘爆4角

幾球都差d比人入...

追撚到3.5b冇追 3角完 服左

係李城絕技

Ac輸未

3.5b 又死

有冇人買左狼隊反cup

李城慣咗比人㩒屌

有伊巴
唔撚驚

角大24

Adama上力未

即場狼狗反杯

3c完 撚狗

oppa 贏果d 3注角大針哂

skip左曼聯 唔撚要

李城2020 拜左鬼仔未

on9我屎忽痕撳多200@4.5
咁都有得執返少少

你咁搞法200平注都搞唔掂

英超咁多0c

正氣角細隊車有4c

狼隊VAR 12M

卡利 我屌你咩

李城防守係咁派膠......

英超啲角不嬲半大就全細，半細就全大

李城goal!!!!!!!!!!

狼11

1:0

李城 狼

Lee 1-0

1:0 李城

李城1:0

goalll leii

岩蛇又輸

李城

李城易到
又要收錢...

9玩list
1 華倫西亞9.5s 🤡

2 皇馬盤 😈

3 雷恩7.5b 🤡

4 狼15.5b 🤡

5 fcb 9.5s😈

7 車仔 10.5s 😈

8 切耳 10.5s 😈

9 祖記 盤 轟轟轟轟轟 😈😈😈😈

10 阿岐12.5ssssssss 轟 😈😈

11 曼城盤 😈

12 皇馬盤 😈

13 下體盤 😈

14 錫菲聯 2.5s 😈

15 珀G 盤 😈

16 利狗盤

希望狼隊唔使驗腦

都未輸

睇live根本點都冇角
點知最後一分鐘澳周突然識玩角球旗

卡利追和cup 得唔得

華dee勁生猛

我紐半場都頂唔到...

李城整多粒

唔得
除非你頭五抽一 派500

李城又準備9-0

一場波踢90分鐘架

車咪咁勁

真

買遲左狼隊反cup咁q快

@A米巴
最後你有無買

Mu愛字角呢

車刷夠未

李城繼續

李城567ok?

卡利亞里

李城咁快入

Ac goalllllll

屌u23真係閪波嚟嚇撚到鳩縮

重心 狼3:1 膽 李城下一入球

追數注 於利 第二球

車15分鐘6c

我a米贏 岩岩都話派300
你仲要反cup 唔派就想有
咁咪天下大亂

$100都鳩縮...

溫完一課濕尻 唔知咩bill-and-hold ,construction contract

想問李利2x1 洗唔洗驗腦

Mu1111

gchi & lm

金木1-1！

狼隊反杯未

贏好多派？

0:1goall

Chelsea 0-1

李城Ng

重點係1.23吧

車

有冇人追轟角細

都話車仔主場好西

轟-2.5/3

笑死
車

我真係allin左 手震

真係斷車仔

A米 李城刷角未

你輸十成 入波未

落達咸goallllll

又var

李城11

1-1！

Var又逼害我既0:1

李城1:1

李城 針

李城半大易到

今日英超咩事

踢得勁快

李城仲有人買

李城比人cup
有大錢轉會買人

輸埋

入咗就算數啦

日本閪波輸剩500今日再攞嚟賭

英超正氣

針完廠半一
又針李城半一

垃圾妓

修仔半+0.25力頂

AC!!!!!!!

ＷＯＷ Ａ米２球
勁

回歸波台大家庭
有冇人支持

ac easy

伊巴goal

Ac 2-0!!!!!

Ac goalll

反果d仲有咩講

半大cash
但係我條主主

Easy?

李城 愛

阿妓係英超最呃錢球隊DLLM

Lose la

屌你老母卡利

a米勁

@古妹

車仔都係

A米真係... 買就閪 唔買就威

米米反底

歡迎上黎IFC

爽到你

今晚AC米蘭派錢波
等我同大家分析下
上場主場讓半一而家作客對住卡利亞里
竟然讓平半，上場廢老熱身後今場應該正選
禁屌既AC米蘭今場一定有波入大炒對面發洩
讓平半值博，皇賭會班撚樣咪搭沉我船
波膽1:4

伊巴謙莫域 goallllllllllllllllllllllllllllllllll

人棄我取 我米易到

19000？

Ac反底

我係唔係gel得啦條三串一

卡里主場都受讓 用下個腦先買

伊巴正選易到

以為你今日唔玩

要改名
ＡＣ米蘭全隊暖腳

咪搞埋我利

得啦
貼一次得啦下話
咪撚煩啦認真

垃圾卡利降班啦 屌你老母

再LM

上場all in AC針左

叫你買 唔會老點你嘅

幾場英超加埋都唔夠轟多

新特蘭秒殺。。。。。

屌你老母我10注先gel一注
比我gel多幾下都唔得

李城半主plz

有冇人買左車全場0:1

愛華頓 goal未牙

38歲eba屌打piatek

MAMA

即場買咩

111111111111111111

李城愛華入未

普雷斯頓原來1:1
半大收錢
1:2 ok?

狼隊唔對路

獌 no goal

李城食埋角
笑4

西布朗goalllllllllll

死仆街eba

西布朗goallll

車12m

Mu角呀屌

車做乜撚會刷角

Ebra入得輕鬆過銀河咁，美職水平>意甲？

買ac對家果d係咪激撚死左

點解咁多人買卡里？a米意甲豪門

eba美職一個打全隊

我曼入未
車狗入未
愛記入未
李城入未
卡數入未
暴力入未
候城入未
洛達入未

卡里廢

仆街啦 宜家先知有eba

真 垃閪圾隊 永久backlist

12m

米禾入未

轟 49000 1:0

Mu GOALLLLL

曼 同車各入一球

車曼一齊入

車路士goalllllll

曼打榜尾冇波入...
其他場場都入左波

Mu車一齊入

1-0

要角呀..mu

卡利降班啦

馬達自動導航咁

得愛未入

李城踢落似輸埋

唔係講笑,無角日

AC ng

又比人撚狗

廢撚到

李城求你半場cup

李城半主

嘩屌 今晚啲波咁正路既

Ac 0c

你一定冇睇阿妓

愛記入未 李城入未

阿記和都好正路

愛華頓24

修狗上撚哂電咁

真dllm

卡利22未

李城0c

我都想咁講

呢排好撚勁

Ac 11c 10 2 100

角呀muuuuu

正選係後備

你一定新黎 阿妓輸盤就緊架啦

你有冇2x1

般尼24

又var炸左球

又要12m

分明想逼死我姐

搞乜英超無咩角

Ac 會唔會ng啊

Everton win/1.5 high water

李城2:1

李城goal!!!

全爆 10 1 500

Mu愛字都無角

炸左

goalllll!!!!!!! 李城！！！！

冇啊

李斯特城 goalllllllllll

有冇買半大？

屌

李城 全格佢啦

越

勁爆

李城唔好嚇我
入多幾粒

0-1 富咸goalllllllllllll
西布朗11 .......

炸左 屌

對家入

笑到仆街李城

AC 比住2粒C黎先

成班買左李城

炸乜撚呀屌

2x1如果中左俾你屌屎眼

越得好明顯

我買咗，就會半大㗎喇

炸你老母

賭左幾多

今日啲角細好猖狂
場場都冇角球咁制

法國西布朗on9

炸完對家入

炸乜9

都話allin

2.5角都開到

唔駛驚 定d黎

ac 7.5b

西布朗炸未

依排Ｄ角好撚痴線

５場英超得１場６角

屌你Mu角呢

愛華比個半主我先啦

集氣

屌找卡數咁都救到

mu 李城全部冇角
好撚恐怖

者係幾多
如果贏左先算啦

車路士77777

曼車半大-1 中就可以派下比岩岩10個留名既其中一位

李城rip

李斯特城 next goal

好撚誇張,突然全部唔識落底咁

李城得返6.5
Cls

手震緊 輸左我聽日唔溫書 落去燒馬會

A米啲角撚狗咁撚

分明想逼死賭仔

莊家落曬order

3串1 gellllllll
1000變6000啦～～

布力般半大又派錢

車10.5b gel了

角呀曼魚

車路士888888

再再LM

我了

e巴係中場鳩射 d波點會落底

近排崩牙中

最後買左咩啊你

曼聯 咪刷

做緊燈神

岩蛇

曼同李城 半主

得車刷左八個出黎 其他英超係咪壞左角

咁忍得都要輸十k

李城半主我就可以買新波鞋

卡利唔叫了 攰了

葉士GOALLLLL

再留

今星期可以提早收工

曼快刷啦

撕得飛

牛津聯執柒左佢

岩岩lm左頭五位
完場即抽

般尼快上

愛華頓撕飛算

2

叫到氣咳

愛華頓goallllllllll

琴日買左三對
今日本身贏緊17000
輸返10000出去

10

曼11c轉做你球迷

Ac冰角

最後一注 學生哥 5舊only
戶口得翻$1.4

goalllll

車2:0

仆街車2:0 jump

英超全上盤咁濟
李城

車咁勁

一撕
就goal
點算..

有無侯城手足一齊叫

GOALLLLL

曼-10c
李-11csiu4

新波鞋針

中

Richarlison

半大黨

Everton goallllll

卡里亞利比返球

曼唔撚識刷角

角細日 0角係咩玩法

ＡＣ ３球！！！！
呂布太勁！！！！！！！！！！！

炸完就對家 好撚邪

Ac goal

Ac wow

Ac milan goallllll

屌呀 ac咁撚勁既

李城1
10連角

侯城X愛X紐X普雷 條過關中哂 10 1 100

李城換走爆炸頭啦

垃撚圾卡利

炸！

唔係唔識
今場造角姐

Ac原諒你上次啦

李城收得工

暴聯半大

張飛比我

未11角佢就想收工

炸左。。。
我個２。５Ｂ

好似無越

ac 整三角黎啊

Everton guned?

李城同曼入多球

曼魚角呀

3CCC

屌你老母李城入波啦

愛狗直頭0c

串左李城 針

Ac 11c 10 2 500

一齊輸啦

卡里追和

屌角小10x1都黎

瞓身買左李城
有冇手足可以車我去ifc

ho

希望１：２

英超全半大派500 頭5抽1 差兩場

李城 狼隊 贏未

我都係

Ac上利下半場無刷過

想22 唉

車路士 角大？

英超整個全主出黎！

4x5輸李城

叫緊

我都買左般尼 順路車埋你

狼隊條中場輸晒

昔日兩隊角大米蘭已不在

2
9連角...

2場1c 1場9c又撚賭仔

修差d入埋

李城爭d收皮

卡利 修仔ng

2:0仲角？

應該okay嘅

車你去馬會收錢好過啦

愛華頓曼狗比多粒啦屌...

曼半場比多幾C黎洗下先

manu,lcfc
-9
9連快

修又中楣

卡數場場都咁快換晒d人 陣間又打小件

修屌到

李城死好命

danny ings 好能勁...

李城有運

修贏夠啦 咁勁做乜

差少少就入

修仔㩒撚住屌

修呢排做咩勁左咁撚多

曼半大呢

嘩屌李城咩料牙

李城防反..？防都防唔到點反呀

Ac半6全7

死獌狗 半大呢

銀行入錢落馬會account要幾耐 今晚輸曬月頭入果5000

修仔ng

總算有場正氣角

笑買車個d係邊

李城 修仔NG算

AC -2C

李城x拖肥x狼

點撚叫

起碼星期一

戒賭算啦

般尼24

發覺踢波爆炸頭果d一係茅撚一係垃圾

李城成隊食撚左屎？

卡利個種廢

仲好撚廢

曼-9
愛-10

兩場半2全11

Pps1分鐘
7仔ok開

咁落樓下ok搞pps算 唔記得左個number

阿嗰兩件

修中左2次楣

岩岩先醒起李城99台有直播

愛真係痴撚線 點解可以冇角
狼又係 兩隊冇開即場角 冇仇報

ac半6全8

Ac 888888

李城針

Ac 8c

卡里呢隊垃圾 屌

Pps好似都要個幾鐘

李城下半場會大炒修 信我

屌佢班垃圾閪

Ac米蘭勁到

AC補幾?

我信你

李城x愛華 點補好？

睇錯以為你話入落馬會幾耐

Pps 3粒鐘

佢老母 唔買佢果陣就贏到仆街

普雷斯頓 會cup

車狗突然贏盤 搞撚笑

買咗三條過關 其中兩條穿埋李城半場贏

9c

PPS仲入到 零晨1點前

車路士角大 13.5 有無手足

客隊比var食完一球又12m

A米比多角

Ac 7.5s jumped

李城大回飛 莊家有料
比人禁住中出 修仔復仇心好勁

Ac 冰角

愛華頓得1c

利記正氣

李城 愛記

補時先互刷

8888888888888

Ac啲角又撚狗 贏緊下半場諗住唔刷啦 點知最後十分鐘先嚟刷

8.5s

Pps 即時轉帳喎

補時刷三角
Cls

冇可能..睇理傻仔踢法唔輸算偷笑...
反防比人 one two兩腳過.
中場一係鳩推..一係鳩斬
前邊就得個跑

屌佢老母ac 頂咗全場8.5s 補時奶野

分分鐘10角完

唔入好過入
星期日同之後d 西波

係撚咩 有分時段

用電腦咪即時轉帳囉。。

如果我中埋呢條 再派一個300
又係頭五抽一

透過馬會個網開pps黎入錢係即時, 直接開pps個網入錢先要等

我啦

我了罐

hi7

李城氣數已盡

Me

呢度有無人放數
輸撚哂 攞50k黎返本

針 第6

好彩有一條過關冇買李斯特城。。。

李城 同 利記個盤都讓淺左
不了

Manu 李城60分鐘前連環角11c

Ac完場
搵返岩岩5位抽一先

咪就係

李城要贏呀屌

主場俾人屌番轉頭

Ac gel 2.5s gel

李城盤點部署

屌你十三

阿狗

屌你 同唒路

IFC

補和，客勝

係

半客咪win

A米幾多C完

9

個個卡里。。。重心a米

#158 仁慈的父巴 12點前留tg
如果過左 果4位巴再抽

老4
第2條差李城 有錢收

普雷斯頓又比人禁屌
on9

條友應該以為全場主客和

珍=，=

好彩買咗呀妓半場win， 估到佢領先就會不停搓波搓波今等輸

拿玻里對家cashed

邊有咁易 仲有成半場

愛華頓下半場奇蹟刷多10c

車12.5s 10 1 100

2.5球大

贏多d罐頭蛇

咁

有冇人派錢比我啊屌你老母

車路士半9全10準備區

曼聯 10.5s 愛華頓 10.5b 李斯特城 10.5s
24
愛半1全11 ok?

我了 收20k

今季英超有邊幾隊刷得起角 除咗利同車之外？

Atv

屌你愛華頓1c

等等我

車買13.5大？

未入波既曼城

49000 李城半2全11 上

般尼好撚慘

愛狗

2皮野 有無得派?

留馬會id

Mu 主-主 1.85 派錢

李城護空龍

李城護空門

好彩。。。

修咸頓 屌到
我唔玩啦

用開電腦即轉

李城好險

李城搞咩...

以為pps都用唔到

修咸頓中2次楣
李城又護空龍

邊個話李城90%

車都贏盤 世界變

修仔

李城踢到咁 收得皮

你唔想賭錢啊今日

聽日架仔u23又出黎害人

曼聯12m

曼12m

修仔半+0.25 gel
修仔+0.5 頂呀！

買修win算

Mu !!!!!!

阿記針到傻了

又表演救12m

車路士30!!!!!!!!!!!!

修仔痴線
今場係報仇波

Chelsea 3-0!!!!!

李城爭條撚冠咩 降班就差唔多

般尼炸完俾人炒 慘撚到

上唒電 9-0好難睇架

車曼深盤都開倒 李城 狼隊

車仔今日傻左？

你買咗般尼？

手足車?

我買左

西布朗goalllllllllllll

想要修NG

最新ballpost燈閪排行榜有冇更新 想跟人搵食

Mu 3-0

兩場深盤穿曬

ＣＬＳ ４９０００咁快
３：０

曼聯 同 車仔做乜撚？

李城 NG
In 李城 I trust

你老4 買咗般尼 李城 skip MU (3-0)

仲有啲咁既野，真係唔知……學到新野了

曼聯勁！

果然49000冇咗連加特即刻醒神哂

PPS秒過...

連美斯番去搞自己品牌

呢位手足與其送比馬會不如捐比612

白禮頓1:1ok?

49000 -8
李城-7
連8角

差李城我同6索就全中

MK和尚SIR去左邊

3碼飛機

唔係掛 sob mu fans 唔要mu?

李城 愛華頓

冇問題 100%

般尼比返半格我驗腦

Var又逼害我

但係透過馬會個網開pps姐係點，搵唔到邊度有得開pps

愛華頓NG

李城畀啲力水

李
雖然針味濃

狼狗 2:1就夠 俾我輸半

From asw tg group

修仔好有火

btw普雷斯頓又撚

愛同狼 俾啲角球嚟好冇

修仔好撚恐怖 禁屌到傻
李城24

10.5s GEL

平手盤 震緊

有無即場心水

Leeds係咪又準備唔升班

李城偷1球比次機會補飛得唔得

Off side

狼隊準備好驗腦

我都買左望走盤算

我個李城2.5細仲可以頂幾耐

修刷角未

般尼都驗啦

禁轉賬服務再禁pps

侯城屌你老味追和未呀

同意

輸埋12m

底褲都換左幾條

修12m

阿仙奴正仆街

驗左

修狗12MMMMMMMMMMMMMM!

ＧＧ啦

李城輸１２Ｍ

李斯特城......

李城個爆炸頭廢能到 又輸佢

車有角有波 係咪出左咩問題

似越

好彩補咗修

2場穿撚晒盤結果我走去信大岩撚

李城爆炸頭我屌你老母臭閪

冇撚左ndidi jumpeddddddddd

Offside先喎應該

jumped 李城我屌爆你老母

傷左？

大家輪幾多

輸*

好on9 英超d var

狼針

球証買左上盤

v乜撚野呀 修入啦

唔知 無出 防中位幾勁

打斜度越位

Offside先..

李城個場var 笑撚死

回歸波台即刻贏左一注

屌你嚇撚死

狼要驗腦

35K左右

買左李城既又可以多謝var

A米收錢

越隻手

般尼都係

屌，計腳定膊頭丫，次次都唔同，on99

又係體毛越位

呢兩日既var全部都係迫害

var 好波

睇條撚咩

Yeah 又體毛越位

係李城表現嘅時候了 李城NG

和客5.25

穩注
A米
MU
Cashed算

重注左50%落李城點部署

英超 D VAR 咁樣玩

普雷斯頓

Var逼害般尼

10k

4穿1 差狼隊點算🤦‍♂️

小注黎 見2倍 而家震緊

我城加油 快入

哇屌你 咁係越，?

唔洗驚 定啲

咪撚畀英超再用var啦
班撚人根本亂嚟

10分同意

屌刷角未呀修

2:1

Yes

李斯特城 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2-1

李狗半8全9了

Boom

車角大24

屌你老母又炸

又越

VAR OFFSIDE!!!

我城12m?

唔